Q: –©–æ —Ç–∞–∫–µ –ª–∞–∑–µ—Ä–Ω–∞ –µ–ø—ñ–ª—è—Ü—ñ—è?
A: –¶–µ –ø—Ä–æ—Ü–µ–¥—É—Ä–∞ –≤–∏–¥–∞–ª–µ–Ω–Ω—è –≤–æ–ª–æ—Å—Å—è –∑–∞ –¥–æ–ø–æ–º–æ–≥–æ—é –ª–∞–∑–µ—Ä–Ω–æ–≥–æ –ø—Ä–æ–º–µ–Ω—è. –í—ñ–Ω —Ä—É–π–Ω—É—î –≤–æ–ª–æ—Å—è–Ω–∏–π —Ñ–æ–ª—ñ–∫—É–ª —ñ —Å–ø–æ–≤—ñ–ª—å–Ω—é—î –∞–±–æ –∑—É–ø–∏–Ω—è—î —Ä—ñ—Å—Ç –≤–æ–ª–æ—Å—Å—è.

Q: –°–∫—ñ–ª—å–∫–∏ –∫–æ—à—Ç—É—î –µ–ø—ñ–ª—è—Ü—ñ—è –Ω—ñ–≥?
A: –ü–æ–≤–Ω–∞ –µ–ø—ñ–ª—è—Ü—ñ—è –Ω—ñ–≥ –∫–æ—à—Ç—É—î 1200 –≥—Ä–Ω. –£ –Ω–∞—Å –¥—ñ—é—Ç—å –∞–∫—Ü—ñ—ó —Ç–∞ –ø–∞–∫–µ—Ç–∏, —â–æ –¥–æ–∑–≤–æ–ª—è—é—Ç—å –∑–∞–æ—â–∞–¥–∏—Ç–∏.

Q: –ß–∏ –±–æ–ª—è—á–µ —Ä–æ–±–∏—Ç–∏ –µ–ø—ñ–ª—è—Ü—ñ—é?
A: –ë—ñ–ª—å—à—ñ—Å—Ç—å –∫–ª—ñ—î–Ω—Ç—ñ–≤ –≤—ñ–¥—á—É–≤–∞—é—Ç—å –ª–∏—à–µ –ª–µ–≥–∫–µ –ø–æ–∫–æ–ª—é–≤–∞–Ω–Ω—è. –ú–∏ –≤–∏–∫–æ—Ä–∏—Å—Ç–æ–≤—É—î–º–æ —Å—É—á–∞—Å–Ω–µ –æ–±–ª–∞–¥–Ω–∞–Ω–Ω—è –∑ –æ—Ö–æ–ª–æ–¥–∂–µ–Ω–Ω—è–º, —è–∫–µ –º—ñ–Ω—ñ–º—ñ–∑—É—î –¥–∏—Å–∫–æ–º—Ñ–æ—Ä—Ç.

Q: –ó —è–∫–æ–≥–æ –≤—ñ–∫—É –º–æ–∂–Ω–∞ —Ä–æ–±–∏—Ç–∏ –µ–ø—ñ–ª—è—Ü—ñ—é?
A: –†–µ–∫–æ–º–µ–Ω–¥—É—î–º–æ –ø–æ—á–∏–Ω–∞—Ç–∏ –∑ 16 —Ä–æ–∫—ñ–≤ –∑–∞ –∑–≥–æ–¥–æ—é –±–∞—Ç—å–∫—ñ–≤. –ì–æ–ª–æ–≤–Ω–µ ‚Äî —Å—Ç–∞–±—ñ–ª—å–Ω–∏–π –≥–æ—Ä–º–æ–Ω–∞–ª—å–Ω–∏–π —Ñ–æ–Ω.

Q: –¶–µ –¥–æ—Ä–æ–≥–æ...
A: –£ –Ω–∞—Å –¥—ñ—î –≥–Ω—É—á–∫–∞ —Å–∏—Å—Ç–µ–º–∞ –∑–Ω–∏–∂–æ–∫, –ø–∞–∫–µ—Ç–∏ –ø—Ä–æ—Ü–µ–¥—É—Ä —Ç–∞ –∞–∫—Ü—ñ—ó. –í–∏ –º–æ–∂–µ—Ç–µ –∑–∞–æ—â–∞–¥–∏—Ç–∏ –¥–æ 30% –ø—Ä–∏ –ø–æ–∫—É–ø—Ü—ñ –∫—É—Ä—Å—É. –ö—Ä—ñ–º —Ç–æ–≥–æ, —Ä–µ–∑—É–ª—å—Ç–∞—Ç –¥–æ–≤–≥–æ—Ç—Ä–∏–≤–∞–ª–∏–π, —â–æ –¥–æ–∑–≤–æ–ª—è—î –∑–µ–∫–æ–Ω–æ–º–∏—Ç–∏ –Ω–∞ —â–æ–º—ñ—Å—è—á–Ω—ñ–π –¥–µ–ø—ñ–ª—è—Ü—ñ—ó.

Q: –Ø –±–æ—é—Å—è –±–æ–ª—é...
A: –¶–µ –ø–æ—à–∏—Ä–µ–Ω–µ –∑–∞–Ω–µ–ø–æ–∫–æ—î–Ω–Ω—è üòä –ê–ª–µ –º–∏ –ø—Ä–∞—Ü—é—î–º–æ –Ω–∞ –∞–ø–∞—Ä–∞—Ç—ñ –∑ –æ—Ö–æ–ª–æ–¥–∂–µ–Ω–Ω—è–º, —è–∫–∏–π –∑–º–µ–Ω—à—É—î –¥–∏—Å–∫–æ–º—Ñ–æ—Ä—Ç. –ü—ñ—Å–ª—è –ø–µ—Ä—à–æ—ó –ø—Ä–æ—Ü–µ–¥—É—Ä–∏ –±—ñ–ª—å—à—ñ—Å—Ç—å –∫–ª—ñ—î–Ω—Ç—ñ–≤ –∫–∞–∂—É—Ç—å: ¬´–Ø –¥–∞—Ä–º–∞ —Ö–≤–∏–ª—é–≤–∞–ª–∞—Å—å!¬ª

Q: –ß–æ–º—É –∫—Ä–∞—â–µ –ª–∞–∑–µ—Ä, –∞ –Ω–µ –≤–æ—Å–∫–æ–≤–∞ –µ–ø—ñ–ª—è—Ü—ñ—è?
A: –õ–∞–∑–µ—Ä–Ω–∞ –µ–ø—ñ–ª—è—Ü—ñ—è –±–µ–∑–ø–µ—á–Ω—ñ—à–∞, –º–µ–Ω—à –±–æ–ª—é—á–∞ —Ç–∞ –∑–∞–±–µ–∑–ø–µ—á—É—î –¥–æ–≤–≥–æ—Ç—Ä–∏–≤–∞–ª–∏–π –µ—Ñ–µ–∫—Ç –±–µ–∑ –≤—Ä–æ—Å–ª–æ–≥–æ –≤–æ–ª–æ—Å—Å—è.

Q: –ê —è–∫—â–æ –≤ –º–µ–Ω–µ —Å–≤—ñ—Ç–ª–µ –≤–æ–ª–æ—Å—Å—è?
A: –ú–∏ –ø–æ–ø–µ—Ä–µ–¥–Ω—å–æ –æ—Ü—ñ–Ω—é—î–º–æ —Ñ–æ—Ç–æ—Ç–∏–ø —ñ —Ç–∏–ø –≤–æ–ª–æ—Å—Å—è. –î–µ—è–∫—ñ —Ç–∏–ø–∏ —Å–≤—ñ—Ç–ª–æ–≥–æ –≤–æ–ª–æ—Å—Å—è –ø—ñ–¥–¥–∞—é—Ç—å—Å—è –æ–±—Ä–æ–±—Ü—ñ, –æ—Å–æ–±–ª–∏–≤–æ —è–∫—â–æ —î —Ç–µ–º–Ω–∏–π –ø—ñ–≥–º–µ–Ω—Ç.

Q: –Ø–∫–∞ —á–∞—Å—Ç–æ—Ç–∞ –ø—Ä–æ—Ü–µ–¥—É—Ä?
A: –ó–∞–∑–≤–∏—á–∞–π –ø–æ—Ç—Ä—ñ–±–Ω–æ 6-8 –ø—Ä–æ—Ü–µ–¥—É—Ä –∑ —ñ–Ω—Ç–µ—Ä–≤–∞–ª–æ–º 4-6 —Ç–∏–∂–Ω—ñ–≤ –¥–ª—è –¥–æ—Å—è–≥–Ω–µ–Ω–Ω—è –æ–ø—Ç–∏–º–∞–ª—å–Ω–æ–≥–æ –µ—Ñ–µ–∫—Ç—É.
